頂又放假，咁多假放係咪要搞到香港無曬競爭力？

我反對👎

好彩樓主呢啲咁既廢人全世界獨一無二

毛髮同意更多